阿狗不如全隊斷腳啦

除左龍門 + 奧巴 + 拿卡

正垃圾阿狗

阿狗真係英超笑話

快撚d死

高斯尼廢到仆街

托雷拉見晒底 完全無料到

一開始吹到白簡迪，條短撚開季幾場好波就見底

3-0
笑撚死
不過有冇紅牌都唔關事 技不如人

場場失3球比同級對手
水晶狼隊李城

李城準備空難

終於成班阿迷反愛狗了

法國隊出佢應該無世界杯
當初仲係度怨

希望推到歐霸出局+冇前四

正解

前老闆空難左啦

阿妓狗竇又可以笑人空難

阿狗真係好多垃圾